大家嘅電話被裝咗追蹤器

whatsapp 收到，真係有

剛剛睇咗手機FC，原來係真的 😢
a " COVID-19 " sensor has been inserted secretly into every phone. Apparently when every one was having a phone disruption earlier this week, they were adding COVID -19 tracker to our phones
If you have an android phone, go under settings, then look for Google settings and see if it's there.
If you are using an IPhone, go under settings, privacy, then health, it's there but not yet functional. The app can notify you if you've been near someone that have reported having COVID-19.
Don't turn it on because you will be tracked everywhere you go but once you update your phone, it will automatically be turned on on our phones.

每個電話中都秘密插入了一個“ COVID-19”傳感器。 顯然，當本週早些時候每個人的電話都中斷時，他們正在向我們的電話中添加COVID -19追踪器
如果您有Android手機，請進入“設置”，然後查找Google設置並查看是否存在。
如果您使用的是iPhone，請進入“設置”，“隱私”和“健康”菜單，但該菜單尚無功能。 如果您附近有舉報過COVID-19的人，該應用程序可以通知您。
不要打開它，因為您到處都會被跟踪，但是一旦您更新手機，它將在我們的手機上自動打開。記得要關閉！

原意係好，不過不了

成件事好不安

真係有...

係呀...

pish

pish 推俾多啲人知

[監控碼] 有隻馬下個星期五會硬闖香港

立法會內會將於下週五召開特別會議 將討論健康碼

你有冇實際睇過個tracker係點運作?
唔好上網見到篇野就係度散播恐慌啦

嘩屌CLS

見到有但係default off咗

有咩問題

PUSH

off的除非你授權佢開 拉

你又知我無睇？
咪話原意係好
但係要同政府衛生部門合作
問題會係data privacy
咁咪得啖笑囉

其實係咪類似以前有人講過 track住身邊會唔會有疑似個案既野
部機keep住send個signal出去
mark低番有機會接觸過既人等d case易trace d

小心

連登仔真係低能，早幾月已經過緊

係呀
咁你講下成個過程有咩data係會過到政府部門手?
個RANDOM ID係係APPLE同GOOGLE手
政府部門只係有權決定點先會通知有ID既人
有咩data 過到政府部門手呀?

唔小心推左一下你個垃圾post, 拉番一下

呢個唔係GPS追蹤器，咪低能啦

佢頂盡只係知你同病人接近過

人地好心提你
你屌返佢追蹤你

自己睇下啦，柒

補充一點
就算政府有確診者同接觸者個id都冇意義
因為個id係random同埋不斷轉
根本政府就冇能力追到個id係屬於邊個